其實有冇人覺得要促請政府停止每日輸入150單程？

我係繼雨傘先開始真正留意政治，甚至我都唔太清楚當初點解政府要推呢150人來港，香港人都冇點真正反抗過。

但唔知大家有冇同感，而家行出街，總會見到有d講住普通話，前面有個好冇禮貌既小朋友，住係你附近。

以前，就算返工時間都未止於一上地鐵/火車，幾近貼到去車門，完全郁都郁唔到，迫滿哂人。無論你10點、11點、12點....2點，都係咁多人。

無論而家所謂東大嶼發展，如何填海，如何將山剷平在起樓，其實，一日唔減底輸入人口，我地既生活只會過得越黎越辛苦，最後就好似迫係一個車廂既空間一樣，連基本喘息都就黎冇埋...

每日睇到而家既樓，朋友間講起，大家都覺得而家香港既風氣已經變到好恐怖..
樓，係越起越細，甚至用皇帝都係咁訓咁大既比喻黎支持呢種風氣。

我知，回歸已經回歸左咁耐，好多野已經太遲，甚至有好多人長期係咁既環境下，已經麻木左呢種咁擠擁既生活。

我相信唔係個個都買到樓，更唔好講可以移民，以上係我個人既睇法，都好希望呢個政府除左起橋搭路黎將更多既大陸豬放入黎既時候，貼地地諗下普羅大眾既香港人到底仲要迫去一個咩位置先足夠？

講真，輸入一堆南亞、一堆無助經濟效益既阿姑大媽，我真係睇唔到到底為香港帶來左d咩？

咪就係為左溝淡你班具民族意識既香港人囉

促請左十鳩幾年

其實依個訴求已經講咗好耐

其實一路都有反對 不過無大型抗爭過
林奠話要俾蝗團聚

講左10鳩幾年啦

整個100萬人遊行要求下囉

不過泛民大台同張超雄又唔比丫麻

話要普世價值丫麻⋯

都係果句：「講普世保不住世代」

打倒每日150人

有呢個主題 我會參加遊行！

泛民都好似有助攻⋯佢地呢方面都唔係好人

另外！7月1日係香港特別行政區成立日！

呢個香港其實可以做嘢

因為澳門都可以唔批單程證

香港冇理由做唔到

推

因為澳門人已經跪低左，香港人要繼續溝淡

話事權係中央，香港政府連聲都冇得出

唔好意思，臨時有d事，而家先上返黎討論
主要係，既然都有光復上水、屯門，或者可唔可以連登力量加多項暫停150輸入？

一直都好難，講又講左好耐，實踐又實踐左咁耐，但難得而家呢個機會，好想睇下會唔會都能夠將呢項加埋落去做大家既訴求去促請政府停止